<resources>
    <string name="app_name">MobileSelasa</string>
    <string name="sinopsis1">Menyandang status jomblo ternyata membuat Jono merasa makin resah sehingga ia memutuskan untuk mengakhiri status
        tersebut secepatnya. Bersama Niko sahabatnya, Jono mulai melakukan berbagai upaya untuk mendapatkan pacar.
        Hingga suatu hari calon pacar potensial berhasil didapatkannya dari dunia maya.
    Mereka tahu bahwa keinginan Peang sulit dan bahkan tidak mungkin untuk dilakukan. Apalagi setelah melihat nasib yang dialami oleh Dayat, yang juga merupakan satu di antara warga di kampungnya.
    Dayat yang ketahuan kemudian diseret ke kantor Kelurahan dan mendapatkan hukuman yang tidak selayaknya didapatkan olehnya. Mesk Dayat menjadi contoh warga yang nekat melawan kebijakan Lurah, Peang tetap ingin ke Jakarta untuk bertemu Presiden.
    </string>
    <string name="sinopsis2">Soe Hok Gie diketahui merupakan salah seorang mahasiswa di FSUI. Semasa menjadi mahasiswa,
        Hok Gie yang juga akrab disapa Gie ini dikenal rajin menulis dan mempublikasikan beberapa buah pikirannya
        di berbagai media massa seperti surat kabar.
        Semua karya tulis Gie kemudian dikumpulkan, dan dijadikan satu untuk kemudian dijadikan buku yang saat ini sedang Anda pegang. Melalui buku ini akan memudahkan pembaca mengetahui apa saja tulisan yang sudah dibuat oleh almarhum Gie.
        Isi buku mencakup hasil tulisan Gie dari jurnal harian dan tulisan-tulisannya yang sempat dipublikasikan oleh koran nasional. Buku ini sangat menarik untuk dibaca. Sebab, bisa menyelami kehidupan para mahasiswa di era Orde Baru dan menyelami kehidupan rakyat Indonesia di tahun 1960-an.
    </string>
    <string name="sinopsis3">Alif lahir di pinggir Danau Maninjau dan tidak pernah menginjak tanah di luar ranah Minangkabau. Masa kecilnya adalah berburu
        durian runtuh di rimba Bukit Barisan, bermain bola di sawah berlumpur, dan tentu mandi berkecipak di air biru Danau Maninjau.
        Dengan setengah hati dia mengikuti perintah Ibunya: belajar di pondok. Di kelas hari pertamanya di Pondok Madani (PM), Alif terkesima dengan "mantra" sakti man jadda wajada. Siapa yang bersungguh-sungguh pasti sukses.
        Menyandang status jomblo ternyata membuat Jono merasa makin resah sehingga ia memutuskan untuk mengakhiri status tersebut secepatnya. Bersama Niko sahabatnya, Jono mulai melakukan berbagai upaya untuk mendapatkan pacar. Hingga suatu hari calon pacar potensial berhasil didapatkannya dari dunia maya.
    </string>
    <string name="sinopsis4">Cerpen bertajuk Bapak Presiden yang Terhormat mengisahkan keinginan seorang rakyat kecil yang ingin bertemu dengan Bapak Presiden Indonesia.
        Keinginan ini muncul karena tokoh utama ingin memperjuangkan nasibnya dan orang-orang di kampungnya.
        Cara Dilan untuk mendekati Milea sangatlah unik. Meski begitu, lama-lama berbalas. Meskipun Milea saat itu memiliki pacar di Jakarta bernama Beni. Awalnya Milea ragu untuk membalas perasaan pada Dilan karena dia telah memiliki Beni. Namun, kejadian saat Milea ke Jakarta membuatnya mengakhiri hubungan dengan Beni.
    </string>
    <string name="sinopsis5">Bangunan itu nyaris rubuh. Dindingnya miring bersangga sebalok kayu. Atapnya bocor di mana-mana.
        Tetapi, berpasang-pasang mata mungil menatap penuh harap. Hendak ke mana lagikah mereka harus bersekolah selain tempat itu?
        Tak peduli seberat apa pun kondisi sekolah itu, sepuluh anak dari keluarga miskin itu tetap bergeming. Di dada mereka,
        telah menggumpal tekad untuk maju.
    </string>

</resources>